訓左冇睇 韓國瑜，瑜瑜當選台灣省省長未？

🇰🇷🐟🇰🇷🐟🇰🇷🐟🇰🇷🐟🇰🇷🐟🇰🇷🐟🇰🇷🐟❤️

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

避走福建啦條油

同問
佳佳判幾多年